#Söndag 10 februari

Jag gick upp inte allt för tidit och började jobba med mitt spel projekt. Det gick först långsamt, men även om jag blev klar betydligt senare än jag tänkt blev jag ändå klart. Ägnade resten av dagen åt att prata med Hedvig och spela spel med Reidun. Kom på ett spel jag vill göra och spela med Reidun. Borde dock ha städat mer. Men det ska jag göra imorgon!
